Solomon Yue：正式澄清, 我係反對強迫香港人不交稅, 反對強迫香港人進行「自殺式任務」

有連登仔扭曲Solomon Yue的說話, 而家Solomon Yue要正式澄清.

共和黨Solomon Yue:
- 我反對強迫任何香港人進行「自殺式任務」 .
- 我反對反對強迫香港人"不交稅", 因為"不交稅"正正係「自殺式任務」 .
- 香港抗爭者應該參考(印度)甘地的抗爭手法, 而不應該仿傚巴勒斯坦式抗爭 (不斷推人去死).
- 有人若鼓吹"推人去死", 香港手足應該反對.

巴勒斯坦如何推人去死:

巴勒斯坦政權（以下簡稱ＰＡ）鼓動易受感動的年輕人，鼓吹殺死以色列人的自殺行動是榮耀的。
....
總之，哈德遜研究所的小學生教育方面的專家Meyrav Wurmser說， PA已經發展了“一套國家經營的意識形態，就是強迫［兒童］去送死”。為什麼這種灌輸會奏效，為什麼巴勒斯坦的家長熱情的送他們的孩子去死？什麼樣的壓力可以戰勝人類保護自己所愛的孩子的本能呢？

另外....

巴勒斯坦支持中國立港區國安法

同恐怖份子政權有金錢來往
國際可否制裁埋我

佢下次真係要小心D翻譯

Solomon Yue講到咁, 美國應該唔會怪責香港人被迫交稅.

推呢個, 出面太多標題黨

雖然我都唔想俾任何錢港共
但係唔交稅幾乎係等於自爆自己係手足
佢到時直頭可以攞住成個名單嚟玩

推
啲tweet得幾行字好心自己望多兩眼 自行fc 未信標題黨

樓主係泛民洗白專員
最鍾意repost solomon既野
總之solomon話乜就乜
無任何思考批判

最鍾意用solomon同pence黎endorse泛民
幫泛民洗白

利伸：有follow solomon
但會批判思考
而唔係一味造神，當佢係大台

Solomon爸你估做聖人甘地好好玩咩

其實呢個post完全跟飯民無關
佢咁都可以扯上飯民

唔好玩
但示能否認, 美國政客鐘意甘地果一套

熱門度不及果個標題黨POST

你夠好耐無幫泛民洗白啦
仲以為你金盤洗手

點知又偷雞用solomon endorse泛民呢招

solomon反對泛民總辭, 就係endorse泛民? 咩邏輯?

仲有, 關呢個POST咩事?

Push

都幾痴線，同埋泛民至少同路人，不完美可接受

唔係翻譯問題
Solomon出身蚑那
受過文化大革命迫害
而家係最反共嘅美國人之一

就算以功利角度黎睇, 飯民仲有佢地既利用價值, 起碼美國仲好注視佢地

熱狗：我會keep 住推你地去死

on 撚狗pr 熱狗死全家

我係指呢個post既樓主, 下次翻譯要小心d

50萬人咁做稅局個database 會發生咩事

唔覺佢講錯

美國唔係要你去死啊
美國要你繼續反抗繼續make noise黎整合盟友啊
香港就係逼盟友歸邊既大義所在

聽soloman講 每個戰線都唔好放棄
奮力抵抗到最後

都係果句, Solomon Yue無點過死路比香港人行.

上次, Solomon Yue大力叫人去初選投票.
結果, 美國國務卿稱讚初選成功.

睇時勢做人
唔會阻止任何人做任何野

你發起左有人跟就做
好似上次三罷公投就證明大家明事理

前一兩日黎巴嫩有一少部分人攻入政府大廈
跟住有班人就話個邊已經全民勇武

一黎唔知佢所謂既全民係咩意思
二黎講到我地無攻過咁
班仆街除左想叫人送頭外，都唔知乜撚野心態

咪講到咁誇張la, 佢出嚟澄清下姐佢都唔想人死嘅

認同

有

推！

PR

我收唔到稅單 我諗的要佢寄多幾次先收到

被泛民苦主大聯盟

不如樓主問下所羅門，班保皇放風叫泛民唔好杯葛議會係有咩目的，我認同所羅門講應該多元抗爭所有路線都行，但保皇黨放曬風又唔想如佢意，真係唔知總唔總辭好。

巴勒斯坦仲要勒索埋周邊嘅阿拉伯國家，約旦同黎巴嫩都俾巴解同哈馬斯搞過，令到阿拉伯國家都覺得佢地係燙手山芋

證明共和黨有人Mon Post 。

有條友話佢嘅諗法唔係同香港人利益出發

推

唔好佢講咩都當啱先得， 垃圾

之前有人講到Solomon好似鼓吹香港人唔交稅咁, 仲係連登有唔少likes.
Solomon澄清一下, 有咩問題?

離題要講一講

Solomon Yue 其實知唔知香港好快有健康碼
我見Twitter 冇人講

健康碼好大鑊